大家好 我是寶仙寺頂住仙的媽媽

今晚打算查看他的電腦
看看他有沒有上18禁的網立占
知道他最近在看這個論壇
但我實在搞不清楚
這裡其實是在討論什麼？

兒子回來後可能會責怪我呢🤣

Hi Auntie，這是小學生討論功課的論壇，沒有什麼可疑的

這樣我就安心了
謝謝您
為什麼你們的名字都那麼奇怪？

想跟伯母你做愛

但是我聽babycondom的朋友說道
這個Lihk什麼的論壇都是智障兒
特別是給負評的

天啊！
請問這裡有冇負責人

伯母喜歡什麼體位

伯母

扮都扮得柒

你個仔爭我錢

伯母 你返屋企含你老公條撚啦 連登唔撚岩你

伯母你兒子經常在網上發表變態言論
曾經說過想屌自己老母，係真屌
所以你要小心
還是你已經被他屌了!?

扮撚夠台灣腔未？

原來你就係個個人盡可夫既淫婦

留言除了想幹我還是幹我
太可怕了😱

那些錢是他靠自己的實力借回來
為什麼要還

因為我有借據

圖呢